[自創歌]星期日的下午 一個打工仔平日或者星期日既感受

有感而作
呢首歌叫星期日的下午 我地有時會為星期一要返工而憂慮
睇下洗唔洗休息下準備第二朝辛勤既一日 而錯過左好多做到既平凡野
例如on居居望下個天 或者係屋企播下平時唔會聽既playlist

又一天的天氣有些涼凍
毛毛下著薄雨粉的相送
頭望著上 雲煙蓋著的天空
我看不到有什麼

月光初起恍似有些輪廓
如同在岸上看到的水泊
頭望著下 大海的光會變慢
聽朝要如常上班

你可知道 平時的壓力的多苦燥
亦是我 有些亂 能停留坐低放下腳步
一天裡 半天地 徐徐然去享受和細味
感激你 感激我地 這就完美

又一天的天氣有些涼凍
毛毛下著薄雨粉的相送
人活在下 難過的總要過吧
聽朝要如常上班

你可知道 平時的壓力的多苦燥
亦是我 有些亂 能停留坐低放下腳步
一天裡 半天地 徐徐然去享受和細味
感激你 感激我地 這就完美